[NBA] [魚腩改不了倒水] 2018-2019 魚腩刺球迷專區 (34)

聖城馬刺🏆🏆🏆🏆🏆

記住！！我地今季係魚腩！
All-time coaching Wins No. 3 Greg Pop

Career High 56PTs LaMarcus Aldridge

真少煮

credit: hupu輝哥斯斯斯

聖城咖哩

屎忽鬼

垃圾刺圍爐po守則 :
1.魚腩最忌有自信
2.垃圾係唔屌唔得嘅，垃圾無一個讚得
3.永遠唔好存有贏波希望去睇垃圾廁既波
4.平安鐘是必須
5.倒水只會遲到不會缺席
6.三分射手們骰仔中六先入
7.廢過tank隊，輸30分係基本

-------------------------------------------------------------------

兩大訴求
1. M記嘉大

2. 會然Spurs_Leonard改名

-------------------------------------------------------------------

-------------------------------------------------------------------

開PO專用

向第9進發

其實係35

垃圾刺成員
Lma Lma || Ddr 還債仔 || Forbes 冰科 聖城咖哩仔
White 廁紙 白仔 小白 白帝 || Murray 揸ass
Pop 廢老pop 波波 || Walker 芹菜 || Bertans 毒瘤
Mills 毛巾 || Belinelli 意粉 || Poeltl 大白腸
Gay 基 || Cunningham 工兵王 || Metu 美圖

垃圾刺圍爐po守則 :
1.魚腩最忌有自信
2.垃圾係唔屌唔得嘅，垃圾無一個讚得
3.永遠唔好存有贏波希望去睇垃圾廁既波
4.平安鐘是必須
5.倒水只會遲到不會缺席
6.三分射手們骰仔中六先入
7.廢過tank隊，輸30分係基本

optional : spurs_lenoard 是笑話

係咪真係要係PO頭攻擊 spurs_leonard

條女真係好正

你唔好j右邊果個啦

如果ddr係勁既，一早已經攻擊我啦

DDR Carry果排你永遠唔上水

隱形合金屬（偏右）

唔知聽日會唔會輪休呢？

聽日贏唔到就危

但輸廿度係must

客場有咩可能贏到

唔會

聽日刺輸既話，唯有人生第一次支持潮人贏波了

大飛同紐約打緊了咁早架咩

美國星期日一向都係咁

留名

安心上路

Uncle Drew 屌打la

LMA食左藥？

今日同我比哂LA打

上場7咕碌咁
還債

係咪要做佢上career high

吹奏完就7
垃圾係要屌

撞鳩隊長

lma發生咗咩事

今日有打卡返工

啱啱睇 見到個分

有水倒
可以捱1分鐘

捉咗bertans傾計

lma 下半場無力就會倒到輸
未驚過

白仔俾人㩒低左

唔該比曬lma同白仔

意粉應該要收收

Air 之後柒弋

到

又要俾pop屌

DDR搞咩。。

贏湧唔使還咩

速龍比人絕殺個下

DDR

已經feel到倒到輸嘅味道

中距無撚晒仲要射三分

啲3分命中率.....

中距真係冇曬

lma carry mode 開

上場咁撚7
再輸真係會有壓力

forbes

科又陷害我白帝

Ddr打sf真係要儲quota先打到

又係威完一場要7番3-4場

倒到7分

白帝比kyrie一下過
始終有level差距

狀元同29pick

LMA今日有態 唔知係咪上場完左俾pop老爺子教化

白仔

唔係lma咁hot 應該輸緊
成班啲手感都垃垃圾圾咁

好彩塞今日d 3分一樣咁柒
唔係一早炒左

燈

毛巾科

垃圾刺d 3分咪又係咁柒

LMA食左春藥?

Ddr變左jokic
不舉但刷傳波

燈自己係無用架

lma

炒ft

Lma

Ball don’t lie!!!!!

ball dont lie

哇 已經32分

lma 感動世人

lma今日屈咗機

LMA LMA LMA

毛巾做咩鬼

邊會hot 足4節
q4 就無氣啦

被逼害

送foul 日常

4秒2犯

lma痴撚咗線

ddr同lma一齊上力

冇睇直播

非clutch time嘅ddr

打雞塊經驗同我講
15分3分鐘就倒哂

成場得3個3分

打牛牛經驗同我講...

今日算7架啦佢

認真 對面讓兩隻都輸死咗佢

咁垃圾刺瘤弱都輸

gay 7

3分射極都無

Bos最衰鬥炒大賽

3分食曬屎

屌 今日啲3分

倒啦

屌 毛巾發夢

得返十分。。

倒啦倒啦

睇黎lma要打哂第四節

白腸

毛巾終於有雞但冇ft

飛左咁耐

小白今日咩事 坐bench

白仔呢排啲命中曳到

btw原來廢老gasol又傷左
雖然佢都無咩上場時間，不過希望佢唔係傷住咁入playoffs

個態太曳

入嗰d比球證吹出左

佢個角色都係心靈雞湯下字母啫
成班2輪處男

毒瘤都無

鹿很要佢真係好神奇

老將experience
假想敵一定係龍
但龍屎綠同25都有final experience
但鹿就一堆2輪處男
要gasoft心靈雞湯下啫

毛巾上籃仲覺得佢會炒

可能係mike仔報恩幫我地出清佢份約
等我地下年好簽人少少

唔覺得炒先出奇啦

邊個屌毛巾邊個就係鬼

基本上3分大隊個4件
控球同上籃都係危過隊3分

gay差啲360 steal

clean到咁都吹

開始倒了

今日啲3分射手。。。。

毒瘤同上季冰科一樣 下半季點射都唔入

15分
頂撚住

lma已經40分

心態崩左
冇得玩3分賽之後

白仔比波波屌了

白仔又比波波大屌

白帝黨

Tp9嘅待遇
屎忽鬼大鑊

希望唔會燈死佢

ddr靚傳

Celtics啲三分

毒瘤

雙雙
Ddr傳到10助攻都真係世界末日

暫時球球失

雙方三分都係正常發揮

倒水只會遲到不會缺席

白仔俾pop當輪椅咁屌

25%同12.5%

16分嘅野 只可以捱3分鐘

毒瘤有返手感了

百屌成材

不 35秒13分 分半鐘炸

突然手感

痴線毒瘤

終於見到呢d
嗰陣25唔出聲唔知佢點諗，波波唔夠膽去咁盡
而家有得屌啦

多謝大家

屌嚇死以為佢pull up3

毒瘤：終於擇中4

Aldridge

LMA 3分

重有2年 幾大都屌

Aron baynes answer3

Lma:我要刷法定時間50分

咁早出三軍會唔會又重演56牛

打塞唔好咁早出好播

點解係得ddr無得坐

今日嘅celtics

lma:毒瘤入咁多我又試下先呀又真係work架喎

波波換3陣太快啦

小白:野就做最多 錢就收最少

即刻倒左5分

Pop:今日咁膠 罰你陪練

三軍們：換返lma上黎拎50分啦

真係唔怕燈 今日綠軍廢到騎都可以屌打

Pop:屌你地老母

lma 又出番黎

請飲紅酒補返數啦

：想抖啊仆街

笑撚到仆街

換返正選

笑死

芹菜連波都無得練

波波

佢醒少少咪有
Pop:你班撚屌

玩野牙

收起DDR

pop: 今日唔練膽嚕

睇黎班仆街真係諗住咁

啲3軍上黎倒咗幾多分

50分50分50分

lma冇得刷分了

落左去啦

波波都識得比假希望

5分
然後pop叫lma上黎

48分及時換出
波波：SSSAAAFFFEEE!!!!

Lma:屌

好耐冇見工兵

屌笑撚死

歐銀

Lma:食屎啦你 下年走呀

芹菜2分safe

芹菜

要不是lma

完場 lma 50分飲恨

安全落莊
開心上班

止止血先 終止連敗

lma好慘

都已經有排丁

Lma:冇得攞個波走

Pop:我俾2球你刷 刷唔到冇計啦

lma:我想入多次50分poster啊

LMA:仆你個街得果兩球要我刷多7分 咖哩都唔得中la

lma: 兩球刷七分，即係無傾計啦？

Pop:3加1再2加咪得囉 識唔識架

又贏

Lma食左春藥

希望LA PO都咁準

不如入左先再講啦

駛唔駛貢串呀

即係幫佢再開發過3分

講個恐怖故事：Double Team LMA

講多個: DDR抑鬱症發作

西波龍被絕殺嗰球好治癒

DDR: PO冇吾皇冇問題

刺迷：但你quota唔夠播

贏波

下場主場係咪retire禿頭球衣?

禾刺連綠軍都贏到
爭八狂魔

讓兩隻

順境睇 DDR LMA 逆境冇 絕境冇
希望PO有X Factor出現

仲要冇左個人認為最重要既horford. 不服來辯

贏就係贏 呢啲飛機打咗先

逆境睇毛巾

真
有horford 既話lma 會刷得咁開心?

唔止防守
進攻都少左個buff
但綠軍今季完全冇搵人back up Horford
睇黎都係放棄今季多

絕境睇毒瘤/意粉

上面兩隻玩緊嘢，西七西八都好撚伏

係咪唔記得咗白帝

冇horford lma㩒住拎

呢兩場變咗白廢

吹得太勁
要屌下

Lma勁到

Kings輸，都冇乜機會追到
之後就排位戰了

唔講咁多 潮人好波

倒水嘅野
你唔明架啦

有畀波波屌
真. 新少主

仲有乜好倒
7場勝差
得返8場
咁樣都可以連輸8場兼Kings 連贏個機率有冇1%
其中一場係對上之餘，Kings之後難打到，2場火箭、1場Jazz同拓

悲極都要有合理

聽講刺 post 一定要話入唔到playoff，打親都輸先得

其實上幾場開始已經係排位戰

最後我估湧1塊2箭3

4-8爭排位
理想係追4/5
次一級係6/7

仲有4場主場打

做乜幫我宣傳負面思想
就算你咁做都唔會得到d咩好處

太多負能量鳥

逆境咪一塔四射擲六囉

絕境？出第三梯隊輪換畀主力休息搏下一場啦

垃圾刺圍爐po守則 :
1.魚腩最忌有自信
2.垃圾係唔屌唔得嘅，垃圾無一個讚得
3.永遠唔好存有贏波希望去睇垃圾廁既波
4.平安鐘是必須
5.倒水只會遲到不會缺席
6.三分射手們骰仔中六先入
7.廢過tank隊，輸30分係基本

絲打醒目, 不過我都覺得傾屎好難追了

唔好再吹奏我白啦好唔好呀？佢只係一個垃圾廢柴魚腩！

追4應該冇可能了 同拓差2場 佢地賽程都唔算易
最好係追5打拓
箭雞湧呢3隊睇唔到贏既可能性

唔算難

假設前4不變
我想對塊=拓>箭>湧

最好係上到5/6
7/8就要賭湧士排位

各位要記得湧例行臨尾放水輪休, 分分鐘會俾塊上第一

所以7/8唔好搏

之後個啲贏幾多就幾多

讓下讓下變咗塊箭湧就過鳩癮

屌

塞爾提克失去他們最好的兩位球員，這種狀況對每支球隊來說都是挑戰，我們做得最好的地方就是沒把勝利看得理所當然，我們非常尊敬他們，整場比賽都打得很好。

LA今晚能傳球、能終結，打得就像一名四分衛；DeMar今晚充分信任他的隊友，打得很聰明，這是一場很棒的比賽。

— Gregg Popovich談面對塞爾提克的勝利

Source：

記者居然無問波波做咩唔俾lma拎埋個2分佢

9連勝又會咁岩兩連敗仲要都係clutch time派膠既
根本波波一早計好曬連敗走線拎第7打雞塊喇

打蜂贏到我咪信囉

幻想對白
記者: 點解唔俾LMA拎埋果2分
波波: 因為佢只係值得拎48分

Pop:因為佢入唔夠50分

「是時候開始贏球了，季後賽近在眼前，每一場比賽都要拿出打季後賽的強度。」-- LaMarcus Aldridge

國王稍早不敵湖人之後，馬刺鎖定季後賽席次的魔術數字來到2，表示馬刺只要接下來的8場比賽贏下2場就能連續22年闖進季後賽舞台。

練咗大半季心

拎50分係自私嘅表現

Pop: You’re trying to coach now?

記者：點解唔比lma拎埋嗰兩分？
波波：48分係咪有咩問題？下條問題

Pop: it’s his fault. Guys, Harden scored 61pts in 36mins.

有冇人check過我地個pick位附近嘅新秀資料

PO 直落四零俾人掃走

mock draft都係揀pf/c先
有兩個first round pick
一個頭20protected 就嚟30
好彩就執到bruno，bolbol
尾pick應該揀2/3位
Kevin porter jr同Matisse Thybulle
4個都無又開絕招pick歐洲佬

咁快唔記得早1個月先1-7

咁應該係答，因為佢差兩個罰球

He didn’t get 10 FTs where we believed there should be 20

佢得兩日時間留唔到鬚去draw foul

講起罰球 今場垃圾刺8球罰球全部都係lma

號外：fanatics 又減價

CUT單太犀利喇 D代運全部block曬 次次都係得個望字

熊仔做到嘢

成班係到玩排位心理戰

okc咁想打湧?

可能打雞塊呢

Westbrook要手刃KD是常識吧

okc打湧有buff

CLS 熊仔贏到OKC

RIP拓荒者

用生命值換西4

最大機會應該係雀屎對佢

Nurkic

有排抖

下年都唔使見 可以練Collins

拓柒真係好慘

拓荒好慘

睇到都痛.

無nur無cj

貼LINK慎入都好呀
加密嚇自己友想點

一入黎嚇撚死

嘩屌無陰公nurkic
早排先話佢打得好好, 而家傷到咁真係有排抖
祝佢早日康復

點解nurkic咁傷法??

blazers真係好黑仔.... 留名湧又會輪休等PO

慎入

落地嗰陣唔岩位，唔知係人戟到定係自己失平衡

上面quote圖叫慎入係做乜鳩
一d都唔有趣

拓7啲風水都真心差
次次傷主力

好撚慘 依加隊隊睇住佢黎食 好心up

咪貼啦
自己都打波時見到呢d圖會有陰影

我唔想啲人冇心理準備下click 圖

下個post要改topic 了

仲有3日

好有一拳超人feel

我bb好撚型

剷剷下籃，頭光了

牙Roy
Oden
Nurkic
可能真係風水唔好

禾bb黎

大家唔好爭ok

TP又傷咗？

有咩

原來forbes就黎跑完數

早晨呀

柯絶今日刷reb?

真係唔見跑車

睇佢哋射失睇到忟

呢首咪龍王傳說首ed

成班入左雪櫃咁
手感凍到

咁早都有人睇

明明有easy two唔射，係都要傳出去射三分

冰科

見到waller就忍唔住想笑

科勁到

要迷科了

Wall定walker

一樣樣分唔到好正常

白仔good block

啲nigga都一樣樣

成班老正kobe上身？

等睇送一場比黃蜂報輪椅恩

今場d防守麻麻地

幫跑車續個po reocrd

客場唔要求得多架啦

牙白又foul trouble

白識控制下犯規未？

意粉

未

做咩唔比ddr

d To多到忟 睇到好眼訓

唔係咁容易囉
下下守star

本身球證識佢老鼠
寧願吹俾star

啦啦隊呢屌

係咁影住件nigga做mud

冰科已經完成日任

用鳩睇波

ddr

佢第一節就完左啦

白仔嗰球比人打哂波都無foul call

3個圍佢打到咁都唔吹

條撚屌醫得番個抑鬱加下季有少少3
你話幾好呢

Ddr

唔係星呀嘛
所以佢咪成日foul trouble

我想話打哂手

白仔係時候要享受下呢啲待遇，po可以再進化

白帝被人打到咁都無call 球證對眼裝屎

Ddr黎到馬刺俾人打到落地都冇雞
更何況佢

3分射到著哂火都係close 驚
white 又foul trouble
睇唔到有會然既可能性

一直在還債

倒水常在

啲3分

應該慢慢黎

白帝

白帝block

白仔今場防守>>射波

白帝 d 防守真係好勁

佢進攻呢排撞牆

終於撞牆了

白腸啲罰球係好要練練

佢撞極都叫有lma ddr補底
佢防到就ok

其他隊開始識守佢同夾佢

又倒過

明明西波龍嗰陣有3，我都係覺得係波波唔俾

白帝今場已經block咗好幾球

西波龍個時都係得2成7到
咁我都寧願俾意粉個啲射哂佢

幾球又冇
2球啫

lma上場爆完今場食曬屎

今季要需佢組織>3分

毛巾過pick果陣真係好鐘意跳一跳
然後未落地已經比人過左

咁就倒曬

毛巾真係俾人弱點攻擊

毛巾

放題陣

今場啲TO多到離哂大譜

毛巾守walker都無身型優勢
仲要輸哂速度

毛巾已經冇咩用

Ddr:你班撚屌逼害呀

繼續剷底派牌 練好啲clutch已經夠

又to gay

Mills d pick and roll defense 完全是垃圾
成日被人針對嚟打

屌 垃圾黎啱啱個play

倒晒要輸了

係咁送分

呢幾球進攻做緊乜

我屌你老母又倒

gay又to....

基仔瘋狂派膠

話咁快倒撚晒

gay今日搞乜鬼

連輸8分🤡
一下倒水倒哂
正一垃圾刺 唔屌唔鬆化

助攻黃蜂都唔好咁明顯
Mills無啦啦送3FT
Gay係咁To

班撚屌想打湧？

毒瘤基回歸

好唔順暢啲進攻

Bertans同意粉交火棒

比白腸射罰球同冇分有咩分別

班撚屌倒少陣好唔好

gay 意粉 必定 to

屌 再加埋毛巾

黃蜂反cup

比bacon 打爆

d傳波感覺有d多餘

客場好正常呀

Gay唔射搞到個個接炸彈

開心既係 呢一節已經夠柒
姐係第4節無論點柒都好相對都冇咁柒

咁快講定

你燈少陣當幫忙好無

少左剷底 係外線傳黎傳去

輪椅喺對面做軍師

連教練都係前助教，係會難打d

好掛住以前睇嗰陣，成枝定海神針咁企喺禁區，睇波都睇得冷靜好多。而家次次睇live都要㩒平安鐘

又黎ddr練膽大會？

以前睇TD嗰陣

今日對面都係咁放我地3分
咁都屌唔入 仆你個街毛巾仲要air

屌 係都要傳外線做乜9
Mills仲要air ball

果球靚play
係Mills柒

呢個moving pick

D雞

馬刺一日唔賣mills一日都唔會有好日子

快d收毛巾啦
射又唔入，守又比人爆

由領先6分到倒輸6分

更衣室領袖既野，好難有得郁佢，唯有希望下份約唔好咁大

點解可以keep 住客場都係咁廢😂

係咪主場個框真係咁好射
一到客場個個失曬靈

pop真係好鐘意佢

上半場有入波，明顯係人問題

客場贏多3分1一早西4

完

冰科比人完爆

賣科黨又夠鐘點名

又試一舖輸哂

....

仲有今日上半好多easy ball都係in and out
究竟點q解

btw蜂啲啦啦隊真係唔錯
希望大家可以消下啖氣

廢都要解
放過佢地啦

又輸一場

賣Mills反刺

客場真係屎到仆街

連FT都唔入 今場有咩好講

要打勇士證明自己
禾刺ho ball牙

繼續plz

我睇唔透，做乜換番科同意粉同gay出黎

又假希望

絕境靠ddr

假希望

用emote燈

啲片假架

又有clutch time
又要睇ddr派膠

Ddr練膽大會 第十三回

假希望
準備定㩒平安鐘

科守唔到walker架啦，比白帝出黎啦

hornets 好似就係前幾日神級絕殺

波波好識得把握時間向球證施壓

ddr 又比人blk

LMA

換白plz

forbes完全守唔到

科完全係比人一步過
點解要用佢

ddr練膽大會

幫你地練埋膽

開個盤
今場邊個clutch time 派膠輸波
ddr 意粉 毛巾

此帖必火，吹奏邊個邊個跟手就會派膠

我賭Gay派膠

Ddr:要黎嘅始終要黎

why not all

唔洗問一定係ddr

又平安鐘

練膽成功

笑定先
inbound 都唔識開

pop都幾濕鳩 個個moment擺科上去真係失左好多無辜分

hornets 絕殺咁鬼勁 驚

已輸

walker啦咁

係時候收埋ddr

ot

屌....ot

仆你個街ddr

喂喂喂 唔好賴晒冰科好喎

bingo

DDr果球冇foul
還雞Walker果球都冇

沖入去仲好啦

DDR又嬲豬

練膽失敗

呢下stepback

OT唔好打

推返先

算啦
臨尾冇佢追分死左啦

白今日咩事？

D進攻用曬去防守

開心既係 有ot睇

客場仲要OT，輪硬唔洗睇
我估 ddr、mills、forbes、意粉輪流派膠

客場OT = 0% 勝率

WALKER >>> 刺

有冇咁撚勁

walker痴撚線

垃圾刺OT是垃圾

完............................

冇啦冇啦

3分雨

垃圾刺88

今場完了 勇刺第一輪又再見了
今場真係打得唔好

又對湧

連續3球open 3都可以炒哂
垃圾刺係得嘅

屌你燈仔上身？

白

完左

D三分

屌你Walker 成個ot冇炒過

可能金塊上到第一呢 樂觀D諗

咪又係輸

成日都覺得對隊波有自信冇乜野
但係垃圾刺真係好撚廢

提早暑假 投奔初夏

魚腩

不過DDR clutch time.... 真係寧願比 LMA OR GAY

刺：廢都要比人屌

ddr繼續練膽

成隊波都冇火
跌落第八真係好嗎

冇諗過贏, 可能輸得冇咁樣衰呢

點解客場可以咁虧

人地搏緊命
團火好撚旺
之前先絕殺速龍

又一次假希望

輸心態
人地當playoff咁打
班友揸流攤

班仆街簡波啦

3場作客贏到一場算好彩啦，仲想點？

你係主場贏哂先好

作客一條蟲

又輸

OT失19分。。。

魚腩竟然都諗住學人打二輪

主場只差過公鹿同雞塊，一個天一個地

魚腩最忌有自信

清 識波

輸俾熱水

冇ddr你連ot都冇得打呀

幾隊爭住打湧

與黃蜂比賽結束後，Tony Parker將搭上馬刺的客機一起飛往San Antonio出席後天的Manu Ginobili退役儀式。

Popovich表示：「他的座位我已經幫他準備好了。」

被問到是否與Parker有準時歸隊的協議，黃蜂隊總教練James Borrego說：「這是醫囑！我不能插手！這是Popovich醫生的要求。」

「何況我也要去啊！」Borrego說。

#作客順便打包主隊主帥和精神領袖😂

Source：

個個掛住搭飛機返去搵廢老 驚ot多兩次會delay所以hea打

小牛頂唔住傾屎

Tp9:冇錢搭飛機 順便

咁都燈到走嘅 應該都幾抵死

都話左playoff 未入得住，笑死

燈死先再bin啦

就bin得了

下場輸騎

禿頭之夜咪玩野

然後佢換衫落場自己打，絕境靠Manu

結束九連勝的馬刺最近四場比賽只拿下一勝，除了明星賽後表現持續低迷的Davis Bertans之外，季中躍升球隊重要攻防箭頭的Derrick White也遇到明顯的撞牆期。

過去四場比賽White場均貢獻7.3分4.8籃板4.8助攻，不過出手37次只投進8球，命中率21.6%，三分線外12次出手只中1，命中率8.3%。

雖然要求一位二年級生場場拿出優於平均的穩定表現有些過分，不過對本季的馬刺來說，White真的太重要了。

[花邊] 一位泰國插畫家筆下的NBA球員如何上廁所

保證笑死

撞牆都合理嘅
啲人都開始針9佢

應該話之前d人以為佢普通後備上黎頂starting pg 對佢放下戒心
而家睇左佢咩料就開始認真招呼佢
今年playoff會學到好多野

超進化

好事嚟

但佢都係得分撞牆
防守同助攻數冇太大下跌

未必有playoff打

真，後日manu日又要大敗騎士

超進完要究進或者轉生進化啦準備

開發三分打sg

後日都係唔睇波喇

絕境靠Manu
唔想會輸

pop會叫人拎返件衫落黎，或者放蝙蝠

Pop call左阿根廷黃金一代過黎幫拖

真係行manu路線sg控場

牙白已經見頂
禾冰科將大顥潛力

manu都跟diaw轉行做travelogue

真係唔明點解主客場差別會咁撚極端
疊埋心水打湧比人橫掃

撑一個唔使踩另一個ge
可以兩個撑哂

主場可以放蝙蝠嚇人
有蝙蝠嗰幾場好似贏哂

毛巾同咖喱都係咁，有咩問題？

冇問題，係醒起同你一樣嘅例子啫，仲有加埋ddr夾埋4個控場sg

beautiful game

講笑咩，科邊度有控場
甚至毛巾都無乜，只係最近無季初咁鳩黎

好想知刺除咗比賽倒水，會唔會最後連領先場次都倒埋佢

個feel都似會

唔倒就唔係刺啦

領先唔符合原則
反cup先係皇道

係倒水永遠常在

下個topic叫Gracias Manu得唔得

DDR出咗個story細heavy heart....

好驚

可能係身邊人有事?

抑鬱症又發作。。之後7連敗不是夢

聽日要主場比人炒幾多分？

都肯定一定要咁叫
不如問下今晚推唔推得爆呢個post 開新po 仲好

仲爭360個留言

有野傾我諗都可以既，例如講下manu既經典時刻？

或者迷科點名
1. me

block harden

+1

我既話應該係dunk over bosh

學關sir

迷科 X
賣科 O

I can 迷科 all day

老例20

me 2， 冰科>undrafted> g league >NBA >start lineup >all star > super star> hall of fame

我為這支球隊感到開心，這個球季我們經歷了許多殘酷的失利。但是我們近期面對幾支不錯的球隊：拓荒者、公鹿、勇士、金塊都取得了勝利，這是很棒的訊號，表示球員們逐漸找到解決問題的方式。

Dejounte倒下那一刻我們真的很擔心，控衛是比賽中相當重要的位置，我們一開始嘗試讓球員輪番上陣。賽季初期Bryn Forbes、Derrick White和DeMar DeRozan都承擔過組織的任務，之後Derrick受傷了又讓Bryn去頂替，有時是DeMar，最近Derrick充分健康回到球場之後，這個位置才穩定下來，他真的很不可思議，在發展聯盟打了一整年的球，臨時被拉上先發，學習如何掌握比賽節奏、帶動隊友，嘗試了解每一件我們交付給他的任務。尤其是身邊都是新的隊友，球隊又沒有Manu、Tony這樣的導師，他承擔了很多任務，也做得很棒。

為了融入我們的體系，DeMar做了很多改變，畢竟每支球隊的戰術和文化都不同，我認為他做得很好，是我們這季能夠度過難關的原因之一。

今年一整年我們都在重塑球隊文化，球隊有些人已經超乎我們預期，其他球員正在逐間熟悉彼此。但是我們依然不夠成熟去了解一支好球隊應該贏下該贏的比賽。

我現在依舊很享受執教，這是個挑戰巨大的球季，但是隨著時間你會看到更多有趣的事情，Bryn Forbes、Davis Bertans、Derrick White都在進步，至於Lonnie Walker…他是我們全隊最強壯的球員，這讓我感到滿足。

我覺得自己有點像工頭，為每個球員安排工作任務，我逐漸了解到我必須保持耐心，這是帶領這支球隊的優先順序。

— Gregg Popovich談本賽季的馬刺

「我們依然不夠成熟去了解一支好球隊應該贏下該贏的比賽。」

客場連戰結束之後，馬刺剩下7場比賽只有1場對手勝率超過五成，是全聯盟賽程最輕鬆的球隊，最後時刻真的不能再失常了！

Source：

芹菜最強壯

絕殺太陽

Agger
PO咁關鍵嘅時候整啲咁嘅嘢
仲要係後面block避都避唔到
另一個經典時刻係上季絕殺綠軍

小白穩定下來
即係big ass玩撚完

屎忽佬超進化

梗係捉蝙蝠啦！！

歐銀呢？？？

上季都唔少絕殺/ clutch play

佢唔再斷腳都算好好

十卜賣晒毛巾科

冰科都算
毛巾咁嘅料咁貴邊有人要

毛巾老將底可以留
科係天賦問題唔應該作為長遠戰力，防守太大缺憾

聽日係比賽完先掛

幻想到聽日豬咗Pop逼住要笑個種痛苦

猗唔會敢贏啦
再贏多兩場分分鐘tank輸比公牛冇前3

斷腳前防守二隊
斷腳後馬刺二隊仲有無佢份

聽日豬波全場暴動都似

一堆垃圾
啲狀態好就勁 唔好就同學界差唔多

落差太大啦 打咗成季都係咁

nba欠佢一個fmvp

遲一日打咪好
星期五點睇呀

咪係 要返學啊屌

佢唔志在啦
佢肯去其他隊
幾次all star 都肯定有
但最終都係停留係馬刺
可能係GDP，可能係Pop比佢嘅知遇之恩

manu40歲人打波都仲咁熱血lock harden個下真係呢

果陣係office high 到彈起

下個po 置頂

睇嚟今晚推唔爆

搵人一齊推

只係因為而家冇一個為籃球而放棄頭髮嘅男人

下個就靠你啦，芹菜！

係咪推

有無人呀求支援

推乜
聽朝一開波逐個屌
一節爆post

Forbes Mills 意粉呢3件唔該醒醒定定
白仔要回神
DdR咪撚抑鬱住，想係刺終老呢場唔撚柒得

講！聽日輸幾多？最少20度起跳

25

heavy heart都唔抑鬱等幾時？

me好眼訓

推到900訓

wow

ddr真係好撚唔穩定

成世人最鍾意既球員係boris diaw

最討厭既馬刺球員係gary neal

25你計咗ddr突然放負抑鬱 & 對騎有心理陰影未？

neal d防守係2013年輸既主因

所以我成日叫賣科就係咁解

大屎忽真係好正

唔知Murray會唔會都鍾意揸佢呢

50囉 比個double

合理價位

咁都岩去揸barkley啦 揸ass棋靈王

喂屌如果得我同綠仔推 卡比玩野呀

結果*

大家對manu既愛只係得咁既程度

我好失望

回覆速度太快了

請稍後再試

賣埋毛巾啦。。有錢簽返gay simmons好過

你班仆街

我睇波第一個就係鍾意佢呀！你試下香港唔洗炒價買到佢件波衫

Mills都係架
Forebs個定位係10-15分鐘射幾球3
冇人求佢單防掟
當有White Murray Walker 3條體能臂展怪物去補防、協防時，佢個防守洞可以補到
當然對位Ace 級怪物，好似字母咁，應該都幾難搵到人頂

毛巾係gdp後既更衣室領袖 唔郁得佢 會打擊士氣
係希望下份長約平d

垃圾Nike
NBA store 唔撚補貨

賣毛巾即刻反刺

要守字母就留鬚啦！佢硬衝時hi到執鬚都瞓低draw佢offensive foul la!!

早d訓 聽朝準時屌班契弟

呢d幫襯下小店都好
kevin sport/shooting five都唔差

咁點推到900

更佢老母咩，係場上次次出黎都倒水，咩激情都沖9淡晒啦

我800收皮

唔好咁啦，佢再廢都係2014功臣黎

有冇幫襯過premium sports square?

Shooting five食水好撚深喎
仲要佢地都冇最新Nike版
其實我想要LMA city Edition 黑啫

呢d唔係superstar既特別波衫你都係搵方法美國買算啦
香港無人會入黎賣，出唔到貨

冇人推，訓哂

無，未聽過，可以講下

我會認住卡比條仆街

屌你

點推到800

我想訓

正如啲人話鹿簽家嫂係係經驗一樣

我都唔撚明，出佢一兩分鐘就-10，你估家嫂服唔服到眾丫？伏眾就有佢份！

仲有佢啲所謂經驗都差唔多十年前，佢話記得你都唔信啦！

仲有nba出名恰新加盟球員架啦

不過多謝鹿接收佢！

NBA / Fanatics 冇心做亞洲市場
講真，平時一件599
但去美國網110x8 = 880仲要比運費，成千蚊一件

係咪真係出唔到，我又唔覺，你睇班代購幾撚好搵
下下幾百張單

都係friend介紹，利伸未上過去

之前都係幫襯開射5

家嫂呢類係比銀仔淘汰
個節奏愈推愈快

叛徒！！！！你而家走咗，以後就會落得同25仔一樣嘅下場

訓

你都要睇下有d球員係幾老幾唔掂都唔郁得
熱火haslem
雷霆nick collison
呢類一郁唔好話球隊士氣，球迷公憤都似

依加個節慶奏太快啦

惡

佢係刺得兩年貨仔，唔想扮功臣啦

早走早著

怕

有無人記得duncan最後一年，2015-2016果年
全聯盟最慢既球隊 用mid range 2分黎贏波

我都係去丁下Manu d片先

利伸，聽日著manu t-shirt返工，勿相認

果年其實數據上好撚勁，但係playoff遇著雷霆真係格食格贏唔到

又老人院，對面又雙少+adams kanter
比人屈體能屈死

你哋咁樣同嗰位聲稱養傷，實質放棄隊波嘅二五仔有咩分別

叛徒

刺近幾年講數據都唔差，但一入到playoff體能真係輸9晒

14年打爆左1次啦
果年雙少都當打
係無啦啦自柒比湧反cup

仲要球証有一兩場吹得西

你老尾仲有50

有冇ching知邊度仲有得買

加大清前排蒲過頭

唔知佢聽日會唔會返黎呢

Mills球3分變offensive foul
又多體毛call

下下賴球證都唔好既，實質係當年雙少雷霆黑到都唔記得邊場無黑

嗰年係2014

除左13 14兩年入到finals
07打後垃圾刺一直都係po打得差 成日俾人講常規賽打得好但po都係一二輪遊

講真，往時打playoff 最驚雷霆
WB0果種衝擊性打法係格食格
可惜佢冇乜進化過
刷大3元上腦

幾正 ching搵左nba store未

而家唔驚？
我怕PG同adams

老人隊最驚就係呢啲體力怪

google spurs fan shop
有得上網訂
美國直運/集運香港啦

喂我一個點捱到800

屌你地

所以同76ers都驚。。Ben simmons一控對位毛巾真係任剷唔嬲

Ben Simmons: 點解要練射波？

寫歌詞

一直都覺得對魚腩黎講
湧士之外雷霆最難打
比較起黎講 對火災都冇咁怕

76人驚乜，見到先算

樂於見到爵士 快艇 甚至金塊都ok
其他真係唔好搞

數字人應該下季真係唔J閪門
魚腩平平地汁佢返黎幫幫手

773

平平地
大把人爭住要

776

-23

睇魚腩個IG
追翻之前一系列manu moment
佢𠴱種天才級打法魚腩應該後無來者

屌哂你班仆街

聽朝開賽頭應該會夠人推po

佢既傳波同切入都有佢獨有既節奏，我認為無任何前人係同佢相似
亦唔覺得會有後人追得上佢咁獨特既球風

佢嗰種靈性未喺任何一個現役球員見到 最接近可能係jokic

我都係800收工

仲要係當年選秀最尾一個俾魚腩簡中

速度差太遠了
manu既直覺同hustle佢都無

拿-14

係時候玩10連

波波PO一唔夠打只有一招就係搵禿頭打正選

1

2

呢句真 暫時真係冇人接近到manu

3

淨計個腦rondo 夠抽
不過佢個打法感覺上冇manu 咁「靚？」

2013

rondo有佢既控場魅力，但係射術同clutch time能力都同manu差唔止一條街

Ching 過幾年又要推po 打
Merci Parker

係咪就完

差兩下

parker我唔算fan，到時靠你

係

可能係偏心manu 我覺得manu裝人係醒 rondo係陰濕同濕鳩

我訓了，聽朝見啦大家
我認住卡比條仆街
綠仔你都係

幫推

講陰濕 濕鳩，點解point god鬥

I'm here

你班痴線佬真係推到就爆post

如果聽日大日子都出唔到個”Gracias Manu”post
直接退出連登

宜家都800
聽日開波前應該開到post

突然訓唔著
你老尾一不做二不休

你條木咀

john stockton定cp3

一齊向爆po進發

咁推po 法ching 會唔會俾人ban

招diaw fans討論diaw
點擊與大屎忽展開激情對話

兩廢老同波波個三集manu moments 睇撚到標眼水

玩十連嗰班仆街都未死 我洗驚

咖啡王子

波波同timmy果集真係好有feel

cp3 真係好濕鳩
由幾佩服佢到覺得佢好仆街

最好笑係Duncan 笑9 波波被逼放手俾manu 自己打

聽講佢而家做vlog,但我唔用IG 睇唔到佢d post

beautiful game啲傳波

太過dirty
雖然係刺po講呢d都係等比人提某球員個名出黎

老實當年真係佢打通球隊既passing
splitter都偷到師
無佢既傳波馬刺肯定無冠

見到900先收手

到時就會講1000

830

br...

支持開po 嗚謝阿根廷Michael Jordan

籃球界小花

一齊向900進發

the little stupid game

850 個車尾燈都見𠴱到
點一人回100吓

其實岩岩個夏天賣走green哥 我係完全估唔到，亦都唔太接受得到
一個深受教練，隊友同球迷喜愛既球員咁樣被逼放上枱真係好撚on9
下年真係希望波波好好搶佢返黎
唔習慣見到佢著其他波衫

仲諗住去到900叫你接力上1000

但係垃圾刺guard 位已經爆哂人

綠仔好快d上黎奉獻下

冇計 最有價值就係佢
毛巾如果係6-8m一年嘅話走嗰個應該會係佢

聽朝先都得啦 容乜易
反正完場先掛

sg位並唔係咁講
何況green哥可以防sf

諗起manu就瞓唔著

你地對 manu既愛唔夠

屌聽朝要返學啊

+1
一方面又想佢可以打得好啲
一方面又想泡泡龍輸

成日都心理唔平衡

12.5m其實真係完全overpaid

返學事小
返工事大

個位係老細房出面

聽朝翻工
應該睇唔到場波
希望老細冇咁早翻
可以偷睇最尾𠴱part

泡泡龍我無咩敵意，kawhi其實都無咩感覺
只希望green哥打得開心
同埋快d返黎

聽日著manu返工, 見到我可以相認下

叫老細一齊睇

今晚上900？

係，之後靠你1000

睇個勢900應該唔難
唔會連推po 都倒水嘅

成日搵位射波

咁燈法 我就訓得著

我個位畀老細+3個上司夾住

8半啱啱好係出門口時候，返到去應該就打完

我後面坐住個上司
但佢平時都係9fing 多

遲少少開波都話可以lunch 係公司睇

呢d時候濟公去左邊

係得馬刺打波，唔光頭真係唔會打出真正實力

真。900收工

你幾時返黎

清由大西北翻學？

見你一提起綠仔要即蒲頭

我刺第一綠仔fan屎

一人戰鬥

星期六日打咪幾好

差少少

見到終點

到900就會話：差4頁

似足上年lma

南區返科大
返早堂辛苦到想死

btw意粉highlight做左幾日就放棄左
半途而廢

鬼叫佢嗰排係咁臨完場派膠

係佢逼我架

真係癲到推爆佢
聽朝睇唔到早唞

清精神分裂

畀你哋丁得多回咗塘啦佢

由而家開始唔該大家燈下毒瘤

痴線，一個鐘推咗200

好高質

聽日隊波應該會速戰速決輸鳩咗個儀式頂唔到去lunch...

你咁樣放條片出黎都係想我分心唔幫手推post姐！可恥！

紙板我屌都嫌哂gas

走堂啦 除左lang咩都走

好好丁喎

連呢樣嘢都燈到
我想燈到我六合彩頭獎一注獨中

898

大家圍內講淨6個number

899

就同我一齊中啦
我從來唔買

其實有進步左無咁紙板

完。

901

差四頁

訓得

最後100衝刺

到你上場

留底我有幫手推到899

費事聽日畀人清算

你都係科大
我聽朝嗰堂take attendance同有in class嘢做 唔走得

最後100交俾me

搵定人出新po 都得

綠仔過咗檔啦

其實係，如果三分可以再穩定少少就好
下半季明顯無咁穩

@刑天

好，咁我瞓覺先

快啲搵定啲圖，新 post要出咩

仲有記住改啱番號

唔好走呀

我都係大時大節先買
我老竇成日話 中六合彩要兩個運 一係頭獎運 二係冇人中獎運

下個係36

已經有圖

grad左啦
我year4個時連lang都走埋因為已知追唔到hon

好似仲有其他嘢要upload 追返頭幾頁

我先唔想比你咁講

三頁

38頁啦！！！！

已經得番我一個

上呀

繼續吹

記得加返呢幅圖
po頭記得加Gracias Manu

點解垃圾刺啲人都係光頭時勁過有頭髮

manu

刑天係唔係度
新po你係咪準備緊

而家班人幾時先肯剷光

如果唔係又要推1000個post

來了

其實波波都係無鬚勁過有鬚

得返我一個

我都追唔到
其實而家喺個風流位度hea緊 1st又未到我 2nd low又唔會跌到落去

我頂你個肺

迫害我哋有份推post嘅人？

呢個係傳統頭髮換然波

而家好似得LMA冇頭髮

咁緊係留係屋企睇馬刺啦 仲上堂 低能咩

直接棄post重開啦如果開錯

乖唔好頂
推埋佢

證明其他人唔夠決心？

OH....

卡比係出賣我既叛徒
大家認住佢

點解毛巾戴條毛巾係頭又會勁啲

所以我話，下個要光頭進化，一定要係芹菜剷光

邊有咁嘅事

白帝應該carry唔到光頭

fact:manu係禾bb

召喚刑天準備開新po

佢係壽星公頭

你唔出黎就我開架啦

岩岩入黎就斷腳＋超多頭髮
next manu

老母聽日唔使返工而佢知我聽日有堂

要甩先有用架

因為佢最適合嘅位置 就係裝備條毛巾

可能有幫自身加乘作用 = 用咗熱血

聽日應該捉哂班仆街剷頭
向明叔致敬

我唔理！要有贏po嘅決心就要光頭！！！

class cancelled

用必中先有用

開新po啦喂

落街睇啦

要搵人摸鳩佢個頭

學果個payton(?)
剪左佢會勁d

各位我地就到終點

叫佢用愛啦直接。。

諗得過wor
不過冇無限數據張r wifi先睇得

good job

老母咁撚寸 以後扣家用

屋企附近有無圖書館呀

984

7到

咁返到學校，唔入房上堂咪得

搵個收到wifi嘅位

出黎執雞

番去偷學校個wifi 咪得

唔緊要！
都係中左

9

然後女朋友聽日同你講：你中咗

伯母你開到新 post未呀？等你埋位呀

5

1001係我既